612告急後，已籌到2,400萬；可考慮支持其他眾籌先

基金信託人大律師吳靄儀噚日喺《明報》專欄透露，經基金呼籲後，20日內籌到2,400萬元，即係每日平均收到120萬元，一共19,500人次，即係平均每個人捐1,230蚊。

1. 丫叉手足俾人惡意攻擊

2. Hong Kong Free Press賣物籌旗

3. SocREC 社會記錄頻道

4. 香港自由之書(安家、醫療、法律幫助)

5. 攬炒團隊《重光香港計劃》

6. 612基金乾塘 請馬上捐款！

7. 《⺠間集會團隊 立法會議會戰線 眾籌計劃》

最緊急係丫叉手足

2400萬都唔夠幫咁多義士
最好keep住月供

想支持邊個都無任歡迎
不過覺得612好多淺黃撐
另外嗰啲真係靠連登課金

本生好似7000萬，用得咁快，你確定2400萬就夠用

push

HKFP 淨係D 起底報道都值得放兩三轉

推

Push

一單暴動打幾日 閒閒地燒80-100萬
有單排期排到下年,審廿幾日,一單都分分鐘燒幾百萬或者成千萬

呢幾日用現金捐唔到，日日爆10萬上限

咪冇啦啦叫人捐第度先⋯
2400萬其實唔多夠
btw連登應該唔係612最大受眾

可考慮支持其他眾籌先
呢句係樓主自己加上去

好

我就係月供嘅
你呢？

［支持下！]《憂鬱之島》Blue Island |《亂世備忘》陳梓桓導演 & 《地厚天高》任硯聰監製 & more

月供1000

上星期收到建造業補貼7500即刻課咗3K落去

想問返有冇人知
好早期話大量捐款 $999 以上係會比人審查
係咪要係呢個數額以下安全D
仲有冇人記得呢件事??

總之各位有力出力

得19500人捐
連登仔快D出黎

無聽過喎

我試左2日到入唔到 但係開心既 多謝大家

幫幫蕭生 欠2.幾億

蕭生退場既話 文宣 中老人戰線實死

得佢日日9up

行多兩步去佢d餐廳撐場

始終要食飯

好波

612係民陣和理非果班師奶呀叔頂住
星火 後生啲 再偏本土 niche啲
攬炒團隊 廣大連登仔女
有錯請指教

#1咪有

好多人已經話唔再捐612，因為音響事件

將律師團隊堆藍絲清哂出去

星火果幾千萬係咪凍過水？

音響嗰時都解過無數次
嗰次民陣成個遊行所有捐款都係俾612
咁612都係負擔番一部分遊行成本
當係籌錢成本啫

Btw唔捐612咪捐其他

捐左300蚊應該暫時唔再俾612

繼續支持612先
Thanks 樓主整合

吳靄儀好正

2400萬都唔夠幾多個打暴動
一單可以審幾十日

Hkgetv都非常值得支持

如果用完覺得唔錯嘅，歡迎各位有能力既手足資助我哋一杯咖啡，協助HKGVPN呢個計劃維持落去！

宜家keep住日日有案件
其實半年都頂唔到
可能兩三個月已經清袋

針住一樣嘢鞭完又鞭去抹殺成個612嘅努力

屌你香港人真係好撚有錢

咁撚誤導

律師們fatfat

好多自稱係黃嘅有錢濕鳩買嘢幾萬幾萬咁去 但一蚊都唔捐